[bose]有冇人等緊QC45?

究竟幾時出

有冇圖？

冇 但外觀上差別應該不大好似係

lm睇QC45大戰XM4

幾時有消息 想買35 又驚佢過兩個月出

我都係 所以都係耐心等下 in bose we trust

keep返依個樣都ok

qc35瘋狂減緊價了

45好快出了

係就快啦，佢近幾個月都好似冇咩新野出咁

賣緊幾多錢

22xx定20xx

2288

我想買呢個多D Bose SoundWear Companion多D泛音做緊特價

人地Sony 都只係21XX仲有300$百佳券

公佈左新款 有冇人準備入手

等鋪頭有貨出去試左先啦
qc35 開心使用中